真係唔好畀個仔做地產

文盲嚟

係
屋企附近有個街站
勁多錯字